[幫手廣傳]今日828 下午四點 愛丁堡廣場有集會

去完愛丁堡再去metoo!!!!!!

幫手推！！

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

記住！！不要檸七！！！！！！！！

828 拒絕白色恐怖

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

4點鐘 愛丁堡見

push

pish

大家唔好放棄呀！今日係和理非和理非！
今日勇武都變和理非！
和理合一！屌爆政府！
第一步就係愛丁堡！四點見！

俾多啲人知呀

有無人幫下手呀

828 得我自己去？

推呀 828!!

推 話說有冇dress code

著住黑先

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色